網上行 算唔算最穩定？

如題

唔錯

梗係最穩定最好啦， 始終佢最耐

肯定唔會係
台台都一樣有斷